有沒兄弟看緊達哥(林聖驊)直播？

[突發]達哥10月2號有活動！送FIFA 21！達潮福利真好啊！

達哥 方力片 黃輕貴

屌你老味達哥問方土串有冇玩開FUT 條撚樣想講冇

lag咗陣機再講有

奶共達，不了

拉

即係有定冇

佢不嬲黃 鄧麗煙條撚樣似扮黃佢先飛起佢

達哥參與大罷工 你係冷氣房玩分化

條撚樣一定冇啦 假撚到

抽埋啲垃圾

方土申亂鳩屈人係南美人 on99

黃興桂：艾巴咸入左雲櫃

三條友係到鳩噏

運氣差到

多謝支持

黃興貴連阿爾及利亞同突尼西亞都唔識分？

阿爾及利亞你講做突尼西亞

祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家

三條友都唔撚識波

聽桂神9up聽到想瞓

姓黃嘅都係咁上下

反哥勁嬲

25？

屌你老母三條友戇鳩到

收爺啦peter狗 煩撚到

唔用haaland

桂神亂鳩排陣, 沙基利要打CM

佢睇唔過眼出聲 勁正義

一開始達哥就唔鳩想理佢 講句好呀之後繼續放返係右邊 跟住條撚樣又提 煩撚到

Halaand 唔用, 奧巴美洋唔用, Hazard 唔係抽佢反而用

桂神上去嘅作用係乜？負責倒米？

對面隊陣容仲廢過佢

負責亂講野

霸住枝咪講野 on99

佢哋自己抽咁撚多次 跟住老屈人成隊都球星

呀叔講錯哂d球員名

1：8

姓黃係咁上下

傻尻

條撚樣講嘢廢到達哥同力片都唔想理佢

達哥比人炒八粒你永遠搞分化

悶撚到 唔撚睇了
三條戇鳩快啲死全家

睇重播

達（呀）達（呀）哥哥，達哥派禮物

FIFA 代碼派百幾份，佢嘅迷人面珠

我想食一啖, 嘩, 味香滑甜似新鮮旦撻

張逸和醫生
Dr CHEUNG Yat Wo Eric

註冊專科:[ 精神科 ]
特快預約

Tel:
28017088
28017001